回顧一下2018 年美國點制裁伊朗

我地一齊回顧一下2018 年美國點制裁伊朗

在伊朗國內，外匯市場陷入一片混亂，在投機商推波助瀾下，對裏亞爾失去信心的伊朗民眾則瘋狂搶購外匯避險，匯率的黑市價格如同火箭般一路狂飆。2018年，伊朗貨幣裏亞爾對美元的匯率嚴重貶值，從4萬里亞爾兌換1美元，下滑到17萬兌換1美元。

一個有石油輸的國家 都會貶值 4.x 倍
香港？

In bitcoin we trust, 星期五開始升，應該走緊了

等睇星期一個市

唱定美金 唔係就

不問價唱，快

呢幾日 慢慢升緊